[男人入] 初戀係咪唯一最愛?

佢比初戀戴咗綠帽 但心入面係仲唔捨得佢
"佢係我一生人唯一最愛"
係咪真?
如果係 我仲有冇得改變佢諗法
你愛人人地咪愛你 實改變到嘅
初戀係最愛個個嚟 冇可能改變到佢諗法

利申 暫時朋友關係

應該咁講：

當初既feel，可能呢世都無人能及

但唔代表呢刻佢仲有咁既價值，
即係唔會話，有得簡會簡番而佢唔簡你，唔會咁

利申初戀嚴重發福+無見冇問好多年

真心 一個比一個更加愛
初戀一齊幾個月就分手 其實冇咩感覺

係你唔鐘意佢咋 點會冇咩感覺

都啱嘅 當初嘅個種衝勁…

我都想知 男朋友初戀拍左幾年 之後帽事既

係懷念以前果個自己

樓上高汁

去馬啦，唔溝會令自己後悔

我都係咁諗
但我唔想去完馬之後後悔
好矛盾

屌 講起就燥
最鳩憎呢挺男人
話唔撚上心
但又唔比我講鳩佢壞話
明明條臭閪搞小動作比我睇
仲鬧返我轉頭覺得我有心病
咁咪下世投胎做返佢隻狗囉屌

佢地5年

好撚把閉咩
我唔係大撚曬就咪撚嘥我時間

如果我啲ex比人雞姦我會掩咀笑
帛金一蚊都唔撚會做比佢地
過咗去嘅人我當唔識
為撚咗條無存在價值嘅八婆鬧返我
你食撚咗屎呀
我肯執你你已經要感恩啦毒撚扮情聖
廢

我覺得人人唔同，對初戀仲念念不忙多數係因為對當初有遺憾

得唔到果D先係。

我覺得係心目中會有一個最愛
但唔係一定係初戀

一定會成日諗番起
甚至會心郁郁想搵番佢

即使當初不歡而散

其實初戀個陣愛係乜都未必真係識
掛住只係掛住以前天真無邪嘅感覺
拖下手錫下咀已經夠你爽一日
但講最愛，個人覺得係邊個比到最大遺憾佢個個
始終得唔到先係最好
但男人大部分都理性既
拖得你就會比最好既你

最後個句好啱 佢都有咁講過
但自己個愛情觀仲未好成熟
一諗起即使同佢一齊都未必係最愛
個心會抽著痛

無謂
如果真係要咁你只可以同人選處女一樣去幼稚園搵啦
最愛唔代表真係岩一齊
好多因數先令到2個人係埋一齊既
有時反而覺得夾先係最緊要，有愛緊對方就OK
最唔最愛呢D 佢唔講你唔會知
佢講得，更加證明佢坦蕩蕩
所以唔洗諗太多

忘了愛

多謝點醒

Same case, 但我唔會為控制唔到嘅嘢煩
新嘅兩個人有新嘅相處模式同新嘅感覺，我未必係佢最愛但我哋平淡安穩，專注目前嘅事過得簡單開心咪ok